====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il a ensuite fallu attendre 1960 pour que s ' ouvre le premier tronçon de l ' autoroute du Sud , nouveau chaînon d ' un système routier à l ' échelle de l ' agglomération .
Entity Name (Type) :: autoroute du Sud (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
autoroute du Sud (LOC)
Total entitiy counts: 1

